今場英撚輸波嘅話，廢Lin 係咪罪人？

兩個單刀

又一球